{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112675680/gimpo-hotel-l-art-gimpo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698849279905&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=81818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228367857&selectedRatePlan=262392615&expediaPropertyId=65989865&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포 호텔라르"
    },
    "text": "金浦ホテル・ラル\\n\n大韓民国 Gyeonggi Gimpo 京畿道金浦市古村邑チャンギル5番キル5-9\\n\n金浦ホテル・ラルは、空港から7.9km離れて、ロッテモール金浦空港店から6.3km離れています。このホテルは全100室で構成されており、チェックインは15:00から可能です。チェックアウトは正午まで、21歳以上からチェックインが可能です。COVID-19に関する制限事項をご確認ください。到着時にフロントデスクスタッフがお手伝いします。クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の写真付き身分証明書が必要です。ベビーベッドは用意されておらず、ペットの同伴はできません。 共用エリアでは無料WiFiを利用でき、施設内には無料のセルフパーキングがあります。 また、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "金浦ホテル・ラルはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "金浦ホテル・ラルは大韓民国の京畿道金浦市古村邑チャンギル5番キル5-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金浦ホテル・ラルは空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "金浦ホテル・ラルは空港から7.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "金浦ホテル・ラルはロッテモール金浦空港店からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "金浦ホテル・ラルはロッテモール金浦空港店から6.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "金浦ホテル・ラルは何時からチェックインできますか？",
            "answer": "金浦ホテル・ラルではチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "金浦ホテル・ラルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "金浦ホテル・ラルのチェックアウト時間は正午までです。"
        },
        {
            "question": "金浦ホテル・ラルには何室の客室がありますか？",
            "answer": "金浦ホテル・ラルは全100室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "金浦ホテル・ラルのチェックイン条件はありますか？",
            "answer": "金浦ホテル・ラルでは21歳以上からチェックインが可能で、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。政府発行の写真付き身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "金浦ホテル・ラルではCOVID-19に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "金浦ホテル・ラルではCOVID-19に関する制限事項があります。詳細はフロントデスクスタッフにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "金浦ホテル・ラルではベビーベッドを提供していますか？",
            "answer": "金浦ホテル・ラルではベビーベッドは用意されておりません。"
        },
        {
            "question": "金浦ホテル・ラルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "金浦ホテル・ラルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "金浦ホテル・ラルの共用エリアでは何が利用できますか？",
            "answer": "金浦ホテル・ラルの共用エリアでは無料WiFiを利用できます。また、施設内には無料のセルフパーキングもあります。"
        },
        {
            "question": "金浦ホテル・ラルには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "金浦ホテル・ラルには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 558
    }
}